{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050205",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 산막이가는길펜션"
    },
    "text": "当ペンションは個別バーベキュー場を保有しており、全客室はリバービューが鑑賞できるペンションです。 ペンションの眺めを楽しめる大型屋外プールも用意されています。 ただし、バーベキュー場は22時以降に利用したり、高声、放歌、または喧騒な行為はできません。 また、客室の鍵のための保証金は10,000ウォンであり、退室時に点検後に返却されます。 オンラインでお支払いする場合、基準人数の費用を支払い、追加人数は当日現地にてお支払いください。 入室は15時、退室は11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルが提供され、基準が2名の場合は20,000ウォンで、追加で1名当たり5,000ウォンが発生します。 幼児は20,000ウォンに含まれ、最大人数の超過は不可能であり、現場での決済が必要です。 客室情報では、2チームのみ先着順で予約が行われる四季折々のキッズ温水プールがあり、宿泊2日前に事前予約が必要です。 温水プールの利用料金は現場で70,000ウォンでお支払いいただく必要があります。 Wi-Fiは無料で提供されます。 ペットは入室できません。 その他の施設としては駐車場と無料で利用できる屋外プールがあり、夏季(6月中旬~9月初め)に運営され、天候によって変動する場合があります。 利用時間は9時30分から20時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "当ペンションは個別バーベキュー場を保有しており、全客室はリバービューが鑑賞できます。ペンションの眺めを楽しめる大型屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は22時以降はできません。また、高声、放歌、または喧騒な行為はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵のための保証金はいくらですか？",
            "answer": "客室の鍵のための保証金は10,000ウォンです。退室時に点検後に返却されます。"
        },
        {
            "question": "オンラインでの支払い方法はありますか？",
            "answer": "オンラインでの支払いは基準人数の費用を支払い、追加人数は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する際に炭やグリルは提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場では炭とグリルが提供されます。基準が2名の場合は20,000ウォンで、追加で1名当たり5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児はバーベキュー場の利用料金に含まれますか？",
            "answer": "幼児はバーベキュー場の利用料金に含まれています。ただし、最大人数の超過は不可能であり、現場での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室情報にあるキッズ温水プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "キッズ温水プールの利用料金は現場で70,000ウォンでお支払いいただく必要があります。宿泊2日前に事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはどのような時期に利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季(6月中旬~9月初め)に運営され、天候によって変動する場合があります。利用時間は9時30分から20時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 592
    }
}